[正視聽]真相好重要但對於運動黎講唔係最重要

811,831搵事實真相當然係非常重要，但對於我地黎講，不如問番自己，如果真係有死人，有強姦，咁點？
.
如果你既答案係嬲囉，呢一世都唔會原諒黑警囉，但係無咩實際升級行動，咁得罪講句，有乜撚用？
.
升級行動唔一定係指一啲好激進好高風險既行為，有時可能係每日做運動以備不時之需，或者係用盡一切方法將20%既收入投入抗爭活動都可以係一種升級，見仁見智，量力而為，但唔好得個嬲字．
.
懇請各位真係問自己以上既問題，一定要好切身處地咁去問，甚至乎要諗埋點樣實行你個計劃。做一個對得住自己對得住手足既人，計劃得出就做得到，當自己立下左重誓。我已經有個計劃，如果中秋之前無任何有証據既說法証明無死人，我自己會升級，你地呢？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1/10

自推
搵真相交比專業人士, 我地要行出黎做更多野

TUI